‎‎‎[LIHKG] 強勢股鳩叫區 (四十七) 旗 _ _ _ 啪啪啪

無人開POST,我想討論

未有方向唔識玩

水泥股

阿爺係就企穩3100 咪再落來

頭先7.8走左1313

HSI係咁上但係700一直回緊

3918

你就好啦最爆嗰隻

手機股

大師兄仲未肯返來

仲有隻中國建材化水 9$入

330

1913

一代股王

呀爺今日咁大力

股王

今日大成交

睇好今年水泥股

買內房不如買水泥

仲有隻2007未走

希望真升

希望上證升夠 2%

好驚麵神下奏發功

恆安咁快收復返

all in 2382

無咩可以做 不過大市加油

晴巴 睇淡中？

舜心返哂嚟

晴巴好似有提過依種玩法唔太適合上落市?

師父今日又中

多謝大師指點

得罪講句

700真係好垃圾

水泥股唔錯咁

1313加唔加得注

當700都比人屌垃圾

上證就2%

所以話連登仔魔力強到 當出面出現一埋股爆樓爆post 就係反彈之時

希望可以keep住，其實好多個概念都受惠到

可惜港股都係冇力 2個大佬冇乜跌 都係妹

呢d股細細地玩下 幾過癮

長紅系雷蛇見底

冇冇睇Rocky一排, 今日

前排比阿爺拖累得太勁

係咪牛三啦

跌1000升300 牛3？

sorry
升幾百點又想all in

好明顯仲係區間磨緊, 起碼突破埋支 _ _ 先啦

屌拿媽連330呢d垃圾都炒埋仲唔係牛衫？

暫時好似突破左 睇尾市企唔企得穩

all in 熊

今日都算突破

可能上到3蚊

希望上證 keep 到 2% 收市

痴線跌幾日喊哂 升返1日直頭出現幻覺

上證係咁唔聲唔聲一點一點咁上

你幾錢入

牛十都來緊

一跌就咩底底都穿

一入市就熊一架啦

仆街1093上啊

347

上晝牛三 下晝就熊一

個市上左3百幾4百點
700都係升得1%都無
垃圾

內房 水泥 撚狗咁撚

唔好呀大師

係咪應該買啲熊仔對沖下正股

回

唔係最近入貨都應該唔洗睇倉
無料到

睇你買咩股
琴日朝早市升，股就跌多多
今日又係市升，股就升少少

15x入2382，之後市跌佢跌唔落，以為自己揀啱股冇死，點知

唔怕wo長遠睇200

你個名

135入咗

個閪市咪撚想跌咁呀
跌百九幾日仲想跌
屌撚7你呀

幾多手
少貨既咪等位溝

我昨日136入返3手
大家唔洗擔心我入完會跌
因為昨日我入完就由136回到132已經跌左

1918真係 咩料

160

我睇200

怕咩 之前都170 落過13x

升緊差唔多成300點都屌撚晒鬼咁

發覺呢度d手足好受股票影響心情

1536走得？

睇埋尾市

收市升唔到三百塊報價版我都屌爛佢

啊爺都幫到盡港女都升唔起

藥股開哂車

洛奇回來了

1093俾多d力水得唔得先
btw 1548似就爆

爆上？

感覺似係
旗形盡頭+5月FDA

1717 有無咁犀利 放完綠燈

走哂1536

1281好似諗得過

700真係

你唔係走晒啦咩

走晒啦
玩700蝕左好多

Wechat 雞搵人接貨

呢d錢你賺埋我果份

穿2.7又大手資金流出 蝕少少走人算

咁都唔到 2%

成交咁細

大手沽喎

淡友起身了

d 水乾到

同上星期磨308個情景一樣

嘩屌鳩你1535

1536

血洗

精彩

所以止蝕係好撚緊要

痴撚線琴日d低位都無人守

幅圖好正

見識到咩叫老千股

正式玩撚完

大陰食大陽
精彩

呢啲股唔得閒全日睇住都玩唔過

呢d股根本就唔應該玩，除非你有大c既身手

少注輸唔死既注碼就ok

走得到隻平保就唔洗咁撚慘

好奇一問
點解老千股成日揀2:35pm嚟殺？

往事不要重提啦

輸盈利je

升400點
qq就升$2

2382都係啦

隻1536笑到我

邊個手足輸錢
今日禾贏錢
M記加大我既

1548 終於爆
利申：無貨

day high

以後真係避下射象股

如果聽日裂開高開就fat fat
利申: 都係冇貨

琴日跌百6就冇6$ 股王

仲有隻1591 好似有手足入左

如果佢唔係成日睇起咁招謠都ok既

其實仲係區間 聽日黎多棍大成交先追啦

冇貨 聽日應該仲有一棍上

落

何解

冇得解 個人痴痴地

區間 係指三角形個個？

有無巴打臨收市前入左1536搏搏佢反彈

利申臨收市1.42入左一萬股

要搏就係呢啲位搏 再上先搏風險又大啲

有guts
妖股都博反彈

聽日開市再插30%

聽日應該有人鳩叫又話要跳樓

都係賭姐反正一萬股佢底開20%都係幾千蚊姐

咁都可以反彈20%架姐

5050同今晚買利物浦一樣

全民1548

洪

係呢個POST 經歷過十幾次牛熊市

晴巴

人生有如經歷數百年

破左橫行區間先會好d
今日成交咁細

睇盡人生百態
每一日都經歷到一次經濟既週期

都唔係未俾佢撚過 之前都試過即日就跌突

最近晴巴咁風趣

有樓揸手

仲未見洪巴入黎

連登仔應反問自己為何把握不到25蚊買入1548

冇貨，聽日追唔追

真係定左先追啦 轉頭落番30000 又含撚

真係要問自己點解尋日唔買少少貨

聽日買左貨
後日就問自己點解咁衝動買貨

俾個市撚到冇哂方向

勞動節中國長假期

1548 現價唔好再搏啦
利申：無貨

屌好撚想入
似爆去30今鋪
但而家一手都54000

好消息

嘩1536

1日跌over 50%

唔知幾多人要燒炭

仲有冇持有1478嘅巴打 今日都跌

我仲揸住，覺得背後大戶未走既，前排有一日升左20%。

11蚊貨底，睇16-17蚊，前提要真牛三

今次要爆就唔止30啦

你睇9-12月1個cycle,12月-4月1個cycle,
5月開始就係下個cycle

10.5

洪爺出現了
太貴玩唔起

btw渣打越做越衰
要等message send code

10蚊

琴日好似見你話輸10萬
今日就有m 記食

依家銀行一定要雙重認正

您地持貨能力好強
只要捱多陣1478都會破頂

set 多個pw/用生物認證咪好
依家每次登入都要等佢send信黎

十皮係成個星期累輸
今日輸返少啲咪m kee慶功

冇1日唔輸錢

尋日就無啦啦升左個幾，有隻微信雞仲叫我買，點知今日跌到仆街，老千股真係危險

星期六日我唔會輸錢啵

好睇就得

大獲
google捱沽。。

googl都估 輪著黎

仲諗住聽日高開入熊

準備低開入牛啦

700呢排都咁既樣 唔似會衝得上310

睇來又突破無望

連燈散户指標

QQ mola mola

聽日QQ又要比人沽

熊市

好彩今日賣埋d 貨底走

美股咩事

左一巴 右一巴

訓唔著

又跌番

啱啱有少少起色

次次都係就突破就打返落黎

今次真係升穿 3%，其實算跌得比上次少？

唉屌又要輸錢
唔好開市啦好嘛

話時話有無清抽平安
孖展好貴

呢度一開始樂觀就落棺了

無論升跌都係連燈指數

一睇升就熊一
今日可唔可以睇趺

連登指標
最近升一日跌一日，好難玩

炒下格仔算

真係好難捉摸啊！

alphabet又試翻1000呢d位
700應該短期上唔到400啦

#股王騰訊訓醒未 #今年好難玩

晴巴依排咩事

Mola mola

咁今年真係難玩嘛

晴巴個倉好多貨？

晴巴岩岩買完樓，啲資金可能緊湊啲

今日700會唔會穿390

我意思係點解佢依家變得咁跳脫

好似變左個人咁

上到車一身都鬆晒?

博1536位巴打

風險與回報 有d錢係抵佢賺

700

我投降喇，唔玩喇

42倍PE抵到pk

亞洲股王

係咪要走
仲有賺既話

唔係唱淡但都未有成交唔好咁快咁開心

一放日就爆升嫁啦

大股東場內拋貨

放啦，求下你放啦

準備

尋日仲叫m 記加左大屌
一陣去問返有無得退錢

落$380點都會撈一撈

買中信對沖返

1536

比佢開一分鐘睇下會唔會插再決定走唔走

好膽息

我係你就即走

ADR穿左喇

琴日1.42左右撈hit1.5就自己沽

151

1536廢到開市30秒就hit到1.5

1.4再撈過

上個post 5.8有提過1727

不如我啲股停牌啦好嘛

避險股

琴日主力壓盤今日縮左
之後唔知

2319

大市一開波就超賣

一開盤都有啲大戶兩三格咁炸落去我都驚一驚

依家好似唔見曬1.5走左1.4再撈返今次止蝕set左1.55

1548 gogogo

轉燈未

舜宇突破 100天線

熄app唔睇 悶到仆街

忍唔住129買左d

ok 升

700穿390

380同389差好遠wor

琴日話後悔無追貨果位手足

388了，準備直落360

講真要買貨最好依家買

大家要堅持，今日跌完聽日又會升返

升市追貨 跌市走貨

比盡咪380即彈

內航又啪啪聲

銀生銀行

對比之前已經跌得慢好多

我越來越無迅心 456苦主在此

神你不歡喜我，逼我入了call
買了幾百萬，誰料我蠢得竟可
重覆去入貨

但日日梅跌5，6蚊 跌足成個4月
cls

2018愛股

琴日好叻仔彈2$ 3日 1日-6$ 1日+2$ 今日再跌7$ 3日跌11$

就係要測試你地有冇訊心

係咪眼花 跌緊三百幾點 啲人咁興奮嘅

1478日日跌 比返啲錢我呀

手持一隻 綠燈

下晝請半日上ifc
返黎先ot做埋啲野

2186 止蝕左

今日d內航咩事

好多非成分股個勢好靚

未慣咩

轉手入熊了

死左仲要做野

手持1177, 1093, 2877表示有午餐肉食

死咗唔使返工呀？O完T聽日準時返工呀

1727

14.1入左2877

大師

今年大師好準

之前1177回調加左貨

早兩日落過15.xx, 輕鬆賺$1

超抗跌

又講呢d

咁高調

1177無brake..

1313就真係無啦

700垃圾

悶死人

入700每日跌10$玩下？

落到380我諗我會加注

今日唔入聽日又叫春啦

買煤炭股有無炭送，要擺家包係屋企

加注 水泥股好唔好

我都想加

有無清孖平安醫生

All in _ _ _ _?

同閱文市場氣氛差好遠

好驚孖完中得一手分分鐘要蝕息

豬緊 一陣食雲吞面算啦

留啲二手比禾ok?

一通on99貴

會戰勝歸來

舜心十足

當然

舜派

我125再溝

QQ 停牌算啦好嘛

嚴重拖累大市

-300點跌10$ 大陸上證都係跌百幾

1171轉緊勢

2319 不得了

700想點

撚完扮轉燈而家又跌過
一陣玩下手又五舊

今日亞洲市場 港女跌幅最大

拖抵你

咁既股話自己係股王知唔知醜呀屌你老母

好重貨？

個倉有一手456...唉

有無人睇好6030

準備撈
陪下大家

380買返手先

股王 幾時蘇醒

個大市咁差

尋日升400 今日跌400
打和

SUPER!

2120個盤係385

QQ

你又係重貨qq?

個倉今日都仲有得升，好感人

入兩手2007睇下先

中資信唔過

睇黎下個POST要SET返目標價比QQ

All in 2382

立此為證,完POST前QQ上唔返400就唔再POST

阿爺係唔會就咁由個市FREE FALL嘅

佢班友快d放假

散水

ig

收day high

30179

qq應該又挨義氣食哂

跟美期跌姐

債息企穩咗 3%

又唔係好重，不過佢太垃圾

玩撚完

期貨free fall

$381

唔玩啦仆街啦去

可唔可以唔死呀

納dee
聽日手機 科技股又有戲睇

識玩，而家長期維持$15-17區間

騰訊美國又跌一個幾 聽日又十蚊

價值投資者幾時入場
騰舜pe都去翻40倍

上年2382最高炒到112倍pe
700 炒到80倍

All in 2382

唔玩啦 比返d錢我

1177今日升得咁靚應該加得注
不過個市

低開扯上去

又要追貨

冇乜心水唔知入乜好

最中意低開
至少唔洗由谷頂跌落谷底
分分鐘可以反cup

三點先嚟真呀

睇定D先啦
升又點，聽朝咪又係跌

實中架？

準備上演三點鐘free fall

轉得好快

放心bo 依隻唔孖同玩大抽獎差唔多...
你老豆好彩中左又驚的咪第一日上市咪放

有冇覺得自己有少少精神分裂

一日牛一日熊

好似尋日已經有買入訊號

科技股唔錯
相信700同2382都可以有d反彈啦掛

今日支燭都仲要唔差
可以慢慢儲下貨

700計返香港個價聽日都要跌3蚊

QQ升返個兩三蚊同無升一樣

上返1000點ok?

cls點解2382同700都仲可以紅燈

1177 咩事一開波成億成交

配股？

想問下2382發生咩事

查華為

個消息炒第2次啦wo
700呢

1536撈底

感激大c令大家認識咩叫終極妖股

點知佢 班財演任佢up

呢隻都有良心有位走
睇下隻8108？走都無得走

市值得嗰4億點會唔係妖股

手機股又要跑輸

又要恆熊正股一齊輸

真係有人all in 2382？

大陸一日仲要撚自大唔認低威都有撚排捱

All in 2382
基本面無問題

基本面出哂事啦

晴巴係咪都清哂手機股

ching識玩

100天線都穿埋

2382將會戰勝歸來

當我無講過。。

講完跌到123$

我仲以為你係假膠

大佬啊我夠知佢勢差都唔係差到咁啊 係咪要補翻之前個烈口
我預左錢溝都唔知幾時溝好

已經唔再係個股問題 trump trump 玩到個市咁撚樣

冇trade war冇中興華爲上撚左200啦dklm

跌跌下就到三幻點

佢d大客仔比人搞 我覺得情願等佢識得升果陣先溝好過估底

上證3099

正,又瀨屎

1727繼續

手持手機股既朋友 排緊隊上ifc 未？

今日應該係要收綠燈

各位手足來生再見

又要講多次
上證垃撚圾

手足有個照應

上證執柒左佢啦 阻撚住晒

其實有無人認真討論下,上證都由高位跌左16%，但係好多人都睇係合理既調整
大家點睇?

1239

大陸市唔洗分析 唔可以用常理判斷

平保搞乜

我打咁多字你一句就秒左我

都唔知點分析，無一條平均線啱用

何笑明條撚樣

好多野做，忙到上唔到天台

仲有冇創科既巴打

有冇人預計到2382 會跌到幾時
準備撈佢老未

睇升好過估底啦，無底深潭

聽日跌落110平台位撈得佢老未

可惜我唔夠貪心
隻2382熊 $135果陣就走哂

其實中興仲大鑊過俄女

至少俄女未停牌

中興停返2，3年當幫你儲錢

瀨屎

我國強大了

已經同上個月唔同玩法
之前都叫1日升1日跌
而家就跌3日彈1日

股災啊

到底會唔會向下突破旗型

又屠肥牛了

2018和2382有個約會

層條撚咩

屠就要去到29900

大行呢排加左咁多297-300牛 都知冇好野

2382有得估底咩？

28000見

我撈左次 好撚驚

市底弱到仆街
穿埋30000真係唔撚洗玩

次次都有人咁講
但次次一見彈番幾百點又追貨

上翻無事

已經係跌果時入
但仲捱緊價

穿撚硬 大陸咁撚廢 你望5 1早d到上面咪撚開市仲好

除非上年貨底 今年買蝕到入肉

2382 1478 2018 係咪都要中興傾好先轉勢？

無乜跡象見到短期內中興華為傾到

我覺得1478同2018係蘋果做得差搞到咁

2382係華為消息影響（都算中興? (

700受女股神持有影響

女股神同582 班人一齊

8470點睇

女股神唔係睇1000 蚊咩

不如限制個市只可以跌啦
反正一鳩樣

睇1000$ 過多幾個月得300$睇佢放唔放

2318追落後

希望今日黎個大奇蹟日

點奇蹟法都冇用啦

上啊

你好似唔講上會好d好似係

今日個市同個天氣好夾

天空灰得像哭過

如果都係係最高位買入，手上持有邊一隻股票最撚慘呢?
A.700 B.2318 C.2018 D.2382

Why not both

2018>2382>700>2318

2382 200天線119.6入咗 波動市5%止蝕

2382如果170$入 跌幅40%

今日低位明日高位

2382已經去到16年尾開始既上升通道底

之前強勢軟件股都
354 268

記得前排2382爆升有手足長線睇$200, $250....

唔知近期既走勢有冇影響佢地既睇法

354發生咩事

冇

補倉機會

條線又要再長D咁解姐

2382啲大客都自身難保

你一入就跌多幾成

除非每個月出貨量持續跌，我死唔信佢唔上翻去
依家講緊頭3個月都比上年增長3成
仲要成個中國市場手機需求放緩緊都增長3成
華為係2382大客，呢個消息一定有影響
小米samsung都係
仲有成條車cam line都係上緊黎

之前上到17x係有d唔理性個陣去到pe 121有回調係正常

今日pe已經38，係超抵

E. 285 15蚊貨

其實最擔心都係華為出事 搞到2382 生意有影響

已經price in左個影響

ching你係咪好重貨

2018-->2318--->700--->2382

一定係2382 我讀business 架

我以為入左2382post

中軟國際（354）股價今早曾大跌近兩成，半日跌16%，報5.56元。公司中午發公告指，股價波動與傳言美國司法部調查公司主要客戶華為有關，管理層評估後認為目前不會對公司業務產生重大影響，公司會留意事態發展，並會披露進展狀況。

幾時到舜仔出嚟講兩句？

還可以唔算多既 我係舜迷

依隻都好慘 上年到依家無左10蚊

跌撚到頭都痛

食緊大家樂35蚊超值選

係睇好2382今年年頭$9X一早入咗
如果揸到依家都唔洗輸

不過好多人見升睇升呃自己升到$200基本面好勁乜乜乜

波動市5%止蝕其實咩玩法

Cafe de coral咁high class
留返啲二手飯比我ok?

5%隨時一入就止

我係麥記食緊二手薯條

譚仔36$咁貴的

好肚餓無錢食早餐 汁都larm埋

拿拿林落去殺牛再反彈啦

留翻個碟比我食

冇人知美國點炮製華為

有冇巴打諗住開始2382分注入? 應該跌得差唔多喇掛

2018正仆街

2382 屌

都話如果出貨量之後幾個月跌咪認輸
佢出貨量好咪基本面強
時間會證明所有

上次同樣地佢都係由15x跌到9x不過個次係出貨量真係跌

今次玩華為咋ma

不了

壯士斷臂，好在得一手啫

136 3手 128 1手 準備再溝

如果今日港股通照開 應該守唔住30000

2382 10%

2382又追緊2018
愈追愈貼

不過其實2018 1478股東門要小心下星期蘋果出業績

果期出貨跌根本好正常，seasonal reason冇新機出，年年都係咁，果時9X我覺得值博我都入咗

果時班大戶唔炒返起咪跌到殘哂，之前大戶無啦啦由90炒到170，有咩因素間公司市值會喺兩正個月差咁遠先？冇架喎基本面冇乜大變動過

依家華為 中興都有收皮危機大戶咪洗倉囉

好的 仲講乜撚業績 睇下Googl.AMZN 業績唔差照沽

三萬點磨撚左幾個月
啲股好似得返20000點咁

其實個post都冇左一半意義 今年仲有冇見過強勢股

藥股都唔算？

強勢下跌唔係強呀

睇得上年堆突破橫行多 唔覺咩一回事

因12月炒落去係因為出貨量比預期少左，個預期係計埋佢seasonal effect

2月，3月2382出貨量都比大行預計既多

已經好大分野
我都講17x係炒上去

2382年報到講既增長目標so far都meet到啊 我都同您一樣覺得佢基本面無變

只係我覺得佢係無變地強姐

其實700都係，唔理解點解跌咁多

2382手機股跌都有理由啊

700連理由都唔作個直接沽落去

升跌可以唔需要理由 又或者係你唔知個理由姐

理得你有幾好啊 想沽就沽架啦

956 強撚到

搵夠就沽算唔算理由

51黃金周玩賭股同零售股有冇得諗
雖然依家個市咁ge 死樣

12月炒落去係因為大市急跌
1月大市反彈完全升唔起係同啲人預期手機生意會flat
出貨量根本係勝預期

大魔的反話真係百試百中

關大摩咩事

上面篇嘢係摩通1月吹奏，果時$100咋
之後2-4月爆升，tip得好準啦

咁都有罵戰睇

1月個陣已經差唔多跌完啦bo

【大行報告】花旗：舜宇(02382-HK)11月付運量穩定可減市場憂慮 評級買入

700 381蚊
cls唔玩喇俾翻d錢我

平保都無左brake

好啦好啦
我地咁樣搵source係雞同鴨講
我要開工唔玩啦

我唔會起呢d位放2382

平保都唔撚關事都3%

今晚季績炒定先

穿左3幻

700高位計插20% 平保點都要比面跟下既

殺到落380啦

下站睇366舊年低位？

380有冇牛牛呀 係時候受死lu

銀娛

呢隻個圖都開始柒柒哋

2018年開始咗冇耐，已經輸返哂上年d 利潤
利申：正股撚

299啲牛都凍過水

藥股要頂住

死人大陸垃圾市

穿左380

中興 華為 危機 基本面冇變

琴日穿 50天 要走啦，睇多一日又乃嘢

上證無端端又跌40幾點做乜鳩

講個笑話
股王

試二百天線

會輸錢的

中國的股王會爆炸

其實我想加注,但無錢

加QQ?

大陸市只有大升同大跌

輸曬喇

2382

SURE

升？邊到升？睇過睇過

完全唔想彈喎，出貨過節呀頂你

即日試埋二百天

跌夠一千囉屌

補埋烈口

由9佢算喇 唔好入市 怕撚左

痴撚線 食個飯番黎股災咁款

長遠我真係睇好,只係唔知依棍有幾深,不過落到依D位真係非常值博

連彈都未彈過

如果真係大跌市乜野基本面都收皮

要有心理準備坐貨同捱價

依個先係最重要既因素

HSI好似掂緊三角旗底

一講就出事架啦

屌你老母日日股災
On999999999999

3萬點話穿就穿

仆街平保真係夠膽死跌4%

2日盈利由11k變1k

有profit仲講野

直覺會穿埋

問多次,今次揀咩股都得

763

您都好睇少2382wo 11%

快啲收市啦屌 唔撚想玩喇

投降輸一半

你趺咁多 不如支爆埋 咁樣我輸得安樂啲

今日您都唔加價，之後個幾日升唔好再買任何貨

係咪應該要止賺qq

29900 牛仔已清

700 博反彈

睇埋聽日期結

竟然

英雄所見

好想針

輕輕一手700牛

彈佢老母！

講完即彈

走晒2382就彈...

李小加形容與史美倫「一見鍾意」 坦誠關係已於多年前建立

我屌你老母,睇TOPIC都覺得嘔心

117 加左2382
下次107再加

有錢既話,QQ已經執緊4舊

晴巴好準

無錢入左牛仔
兩舊

邊有得咁睇架 下下撈到底冇人要番工喇

問題係我琴日已經話落380就加
今日都話要加
結果無錢

睇耐啲先知邊個笑到最後既
之前出面有個po 400蚊撈700咪又係笑左一陣咁大把
利申: 700有貨

賣腎買 QQ

合力屌qq上天花板

285上年買個陣從25升上26，之後就低迷到依家 好彩有止蝕走人

到咗，有反彈
聽日關鍵

升呀屌你老祖

回番小小就追貨驚輸得仲慘

放左就唔好諗住喇 休息下都好

呢個真...
岩岩$118走晒2382，冷靜緊自己

可能聽日跌到110呢

又free fall

285 15蚊貨應如何自處

27
真係唔撚掂

俾心機返工先
唔入場冷靜下先

短暫既煙花

27 之前好強勢，金莎點睇

聽日唔彈就沽9佢

睇黎未跌夠
又要去返295做腳？

又做？做左幾十隻腳喇大佬

準備第3隻姐

1313咁都破到頂

29999收
大戶造市可恥

30007.68

大家安好嗎

唔好

無事

手持285

IFC天台排緊隊

唔通真係五窮六絕

沈大C睇2,3,4月跌，4月底必穿3萬點， 之後5,6月升。暫時都幾準。

條鳩頭突然開燈就大獲

細摩 高盛 法興今日都大手入qq

大魔調低QQ目標價 又炒過

出面d人話係5窮6絕7仆街

頂住

夜

老美準備高開低收

1548聽日應該有戲睇

控股股東減持50萬股

洪主席接貨

50萬股先係持股量既0.03%
唔洗出糧？
減持就唔係減50萬咁少啦，套現少少做生活費比人叫減持
上年王女人咪又係幾個禮拜減一次300萬股 股價咪又係爆升
減持同套現都唔識分

19號減貨，t+2前日披露
咁前日係升喎

金斯瑞生物科技(01548)於2018年4月19日被Genscript Corporation減持50萬股，最新持股數目約8.87億股。

仲有成9億

做老細都要出糧啦

洪巴又定軍心

Fb凌空彈

納dee好大力

睇完阿狗嬲到燥撚哂
今日唔撚睇市

295 重牛
大户會點玩呢

辭左職都唔贏得好好睇睇

好懷念你當年個恒大post

差唔多一年
結果恆大仲未返到A

含大 屌7許家印

自己睇既第一個傻鳩post 懷念

晴巴連撈底嘅技術都一流 冇撈到

琴日講完 今日700就...

幻覺黎嘅啫

咁跌左咁多日

一日追翻幾日跌既廿蚊

今日咪又高開低收屌你老味

舜仔 強勢 post 契仔

你一講完就回返

要有舜心
3鏡頭手機

以為有起色，點知都係跌返轉頭

預埋丘仔ok?
手機股定將戰勝歸來

已經銀行要雙重驗證

舜派同丘派浦頭

恆生買新股系統錯誤要成個步驟做多次

平保唔升既 新業務價值真係睇得好緊

874

2382第一日可以高過開市價

2318

似係高開低收嘅節奏

咁快轉燈

垃圾

大陸不給力

1548無懼風雨

強勢 post 唔准講垃圾

次次都係頭五分鐘係全日高位

2382未轉燈我已經當勝利

琴日無錢入874

阿爺食屎啦去

平保cls

你再講真係轉

中平 穿埋77
份業績真係咁麻麻？

五一放大假前 走佬

就轉啦

好彩隻qq牛今早放左

望見平保只有苦笑

紅舜

平保rip

手機股幾時先肯生性

有無藍屍出黎講兩句牙爺俾左d咩商機大家？

上證同你日日跌

未紅

牛舜

日日都高台跳水 高開又紅 低開都紅

又話大陸點勁點勁 廢撚到

阿爺驚高開太多大家無位入，年青應該好好把握機會

仲過加大個咩北水上限

最衰都係佔中

班冚家剷又唔係齋買唔沽
牙爺前牙爺後低賤到

178

其實真係好可惜 你睇啱但夾死要輸
我有貨 睇錯都要輸

sasa好勁 真係要多謝老母幫我揀

上機

弱股繼續比力

去邊呀

最起碼知道睇既方法無錯 只係自己太進取重注
分兩注可能已經無事

輸到要離開香港散心

又碌

有咩壞消息

而家跌係唔需要壞消息 睇平保就知
琴日4% 今日都唔差 3%

直落50 天線

874一手都要5萬幾

應唔應該入貨

旺旺

都係既 唔緊要 嚴守止蝕係好事 防止自己total loss 先繼續有機會賺

兩隻內需一齊

話左高開低收
死廢閪市

蒙牛逆市挫半成，Ａ股同業伊利首季盈利增幅大幅放緩

爺閪

阿爺係咪下星期五日都放假停市

平保真係到目標價$75

中平成交仲多過qq 痴拿線 玩乜

cls 跌撚到咁

要平衡心理唔易

2318一手都輸到仆街

玩緊咩 跌到上年年尾的位

真係$75

700都識跌停 呢隻野兩日直插落去

我覺得會行down trend了

想知大c會唔會再put9佢

又準備轉燈

$75呢個位幾吸引

因為700冇A股

買左2331無買178

唔會 最好時機已過

Same here
$83一手揸到馬明哲駕崩

A股真係痴撚線

點解重有空間可以跌

十年前6000點依家跌到得返3000點都重有得跌

果班傻閪大陸仔到底係到做乜春野

日日拖到港女唔識升

2319呢

無mon 答唔到你

有無勇士入左2318

Ps 無貨

唔好亂黎喇 依家個市況跌起上黎好多野冇底
利申 今年已經輸哂上年profit仲倒蝕緊少少 有冇巴打同路

二三月唔信邪不停追牛

傷到我都唔知講咩好

依家cut曬全部槓桿同大藍籌

只係手一

痴線

得上證先係咁on9

屌那星 跟著個閪市真係

真係買美股好過，多優質公司，玩法多，流通量大。

輸剩極少profit

我個陣全年業績前89買左
個陣出全年業績明明數字靚仔
我同自己講2318短期去到100
長線120

個陣每股profit係勝預期諗住實無死

開市個陣我已經好high開94
諗住佢會好似2382咁炒上去
佢跌既時候我地同自己講基本面無問題做咩放

點知隻仆街就由94落到78

平保我真係唔想再掂

其實700啊2382個d跌咁多跌到穿晒大位，平保依家先跌算係咁啦

兩支大陰鐲 不了

700最後機會?

冇晒669創科手足？

逃生機會

45.5貨仔sh

唔係大手食佢反彈都諗唔過

呢排中/大價股既波幅變到牛熊咁

呢兩日有啲野睇

要錢唔要貨

堆美國股得返呢隻有啲睇頭

2319呃貨?

磨到人生不如死

上番50天

今日個市況就好似張集中三角形圖咁到底最後向邊面爆呢

愈來愈窄

港女個臭

愈來愈闊

3幻點附近總算有支持

今日港女又玩杯柄

突破初段入完之後太早走

2877 好靚

1263 呢隻有無人留意

突發
由熊一變做牛三

不意外 日日都轉既

火箭繼續升空

有冇人撈175

2877

2319想入番

平安真係撚狗

撚狗

期結殺工具兼震倉？

普天 3元

咁開心既大家
是咪牛三返

連登仔每日都經歷熊一加牛三

個個開心到叫雞咁款
得我仲係要叫春

牛三confirm又要追貨啦！

走貨訊號confirmed

精神分裂訊號confirmed！

大家一齊唱

有冇有有入1798?
我1.49入左
唔知目標價幾多好

有冇人

賺緊錢都苦瓜乾咁

我原本都1.42
禁錯入得40碎股，1.49高追番

點解入到碎股

用HSBC個新app，市價盤入
40手變40股，冇睇清楚

4萬幾姐

你目標幾多
升穿左保力加通道
不過唔係好識睇咩價位

同你一樣 坐緊

點解今日牛三我仲要輸錢

ching咩貨 見你日日叫春

之前15.6高追坐到依家

估唔到莎莎仲有得爆...上年第四季$2.8左右曾經想all in呢隻算...因為隻股到左底環境因素明顯說明人民幣勁升引番好多人落黎買野而值得買...可惜心急淨係識短炒
之前都有買普拉達但又係短炒心態輸q左

之前好似有巴打問過我神威藥業
fatfat 啦

果然坐定定唔亂操作自然會返到家鄉

我用富途買唔到prada 唔知點解

賺8k變8蚊

今日手機股係跟市升 定見底

坦白我都唔知
好睇apple業績同華為

2382已經預左錢有咩事溝
1478 2018就好睇apple

想問下如果隻股連續破左幾日頂 但個成交量縮 有冇咩意思

無

大師依幾日追返平保條數未

大師平時贏下贏下都唔止呢個數

準備5 1收大陸皮！

一齊

就係我 15.4同14.8都入左 16走晒